[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(216)

Lm

但嗰間野係我既comfort food

how

who?

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

唔驚

dear jane新歌好好聽

乜嘢祖國嘅體味 ？呢個我有上網聽過

2084 好好聽

2084

抵你有今日

認住我天水圍何君堯呀

程瀟呢。。

Loona not Luda
Btw 宇少here

你想個額頭好似佢咁？

底線鍾意邊個

想睇返13人多啲

我成團飯晒
Btw一開始我都係yyj先睇宇少

Secret

Loona應該得我姐放心

真多韓狗呢寵

有啲難
隊火箭少女

好惡趣味

應該話初頭我係IOI先
之後散咗就分散咁睇

後尾聽到Secret 超鍾意
中二病MV+個Melody+隻舞

夜媽媽放呢d圖

樣

下次跳俾你睇

睇怕都幾難甩到合約

lol
Lm

secret cg都仲好柒
去到dreams come true先好啲

就諗緊佢係咪mix

但我覺得DCT一開頭

好撚中二

但其實我就係貪佢夠中二
Mix少少日本anime op咁

Secret 個法陣真心正

苦練dreams come true啲vocal

係咪要唱埋俾我聽

同款枱布

你今年讀初中？

goji？

想join

？

印象中要上堂先

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合

爺孫超靚仔
但老豆

Good morning

yo

啱啱起身

好肚餓

落街買嘢食囉

落街無嘢食 住得有啲偏

外國？

香港

Diuliveroo lor

應該關英女皇事，英女皇冇咁靚女，但佢個妹瑪嘉烈公主超級靚女，係勁靚女，查爾斯冇遺傳到佢老豆靚仔基因

唉

住半山要行落山

勿屈

冇話你

瑪嘉烈公主
英女皇

新人路過 say個hi

你好

唔收你

新人報導區

唔可以詆毀我偶像哈哈哈哈

提醒你 依到啲人講嘢信兩成就夠

呢個唔係常識咩

會有啲新人俾人呃咗豬 好似係

收啦 軒軒我架

錢我大把 有本事就嚟攞啦

冥通？

daddy

.....

又一開始已經溝水

唔知點解見到會想衝上去

屌

唔會呀

仆街 起身有j圖

唔鍾意就咪玩鳩我

唔撚見你呀

..............

哩到啲人on9 係tt1069嗰啲阿叔好鍾意話人淫0

反社會人格撚即將全面登場抗爭

我想改名叫eddy點睇

Hi

咁早

想飲酒

林奠老母見記者

....

男神

唔叫…

求link

search黃浩賢就知啦

屌 但明明食飯個陣都冇乜嘢

關你撚事

這你是tt ma?

我都係海龜 不過係對面海 台灣

hello

有幾正

？？？邊間教會

好想辭職

黃男神

召喚黃男神

the bill is dead

The city is dead

又係廢話嚟

第一天

今日返海港城 又要對住啲大媽賣笑

唔準抄我呀！

有冇開放抽水

如果係靚仔 我可以

我有時仍會覺得

海港城🤪

海港城咁大。。。

有人來拍照要記住插袋

新人要自貼是常識吧

屌 我都冇樣

shit 冇得del留言

saved thank you

對唔住冇咩事我都係出返去先

黎緊 等埋

唔好啦 我只係一個普通小毒毒

麻質係咁好煩 好易皺

笑死
好shocked

哇

黃男神早安

黃男神好串好惡

唔係點做男神

玩到咁大

林鄭幾時落地獄

agger

我咁多年唔係香港唔好咁啦
最多
最多
.
.
.
.
.
我貼台仔謝罪

咩料

下一站tst la me

我唔係淫0

你又岩... 可以同男神食飯真係死而無X

真返工 byeeeeeeeeeeee 晏啲再上嚟R水吹

tgtg

我冇用TG啊
IG得唔得？

ok

有冇咁誇張

停一停

45r？

有

求你唔好就咁擺
呢度連登黎

快d download tg la

有冇咁多呀

down tg la

係囉您當保護自己都好

負皮不解釋

邊度都有咖啦外國一大堆lgbt celebs

公然自爆ig太過火了
tg都算

如果放TG招人傾計會唔會有人理我

會

戴返個罩

覺得似大陸

-2

幫你倒數

無人pm 我

放左啦

我尼啲醜男就係原罪

我係上面office IG係講下笑姐
大家focus返林鄭個柒婆好嗎

正常樣 可能三40歲

要調節心態

升空喎

好似接近20

咁down tg la

有冇圖先

所以想去整容

好變態

爸爸係咪去過Interview

巴打*

brandon

痴線 仲嚴格過返學

打錯咋

之前睇過一條係比producer屌

真真正正俾人屌

你知kinkmen 玩咩？

演龜？吉豚屋？淘大有車仔麵囉

好好奇點解咁樣都搵到人

吉豚執左喇

巴打住嗰邊？

你教過我點行

邊到點行

pkmgo

所以有幾多人狗衝咗去海港城

狗衝去半山搵你

我又唔靚仔

唔小心姐

九龍灣

佢個餐包好好食

早晨

屌
嚟makeup探我

ok嚟緊

今日放假

靚仔巴打有返就得啦

尋日操胸過火 好酸😖😖

去邊度操 做咩唔約埋⋯

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(217)

P記

唔叫

咁你走啦

Diu telegram更新左之後幫我自動登出左 點算啊

下次

登入返

有大隻仔同我操喎

一陣乾蒸 fun ok？

狗吃。。。

-3/10

。。。。。
想講成日都有奇怪人喺到…

我覺得好靚好正
主

嗯

靚

p記會然想跟細龍太學做gym
利申死肥仔新手

做戲啫 個樣唔爽都出唔到街啦

求介紹

未諗 食咗野先

已訓醒

-6/10

早

好想繼續訓

我食晏訓覺咋